打不還手為我地爭取左咩人嘅支持？

論點

為文宣組增加左素材，可以展示到自己弱小可憐啦

會引到中立撚支持

會因為呢件事而支持或者同情你嘅人

本身對政治了解有幾深？

明唔明白我哋本身面對緊制度暴力？

今日佢同情俾人打不還手嘅巴打

過幾日佢見到遊行有人用暴力，你估佢仲支唔支持？

我哋需要嘅支持者係了解政治，

同意必須破壞舊有制度從而建立新制度嘅人

唔係一啲一知半解單純被畫面同埋口號帶風向嘅港豬

一四年雨傘革命就係充滿呢啲人

922罷課 925圍禮賓府 926衝公民廣場

參與嘅係咩人？全部都係本身關心政治嘅人

當中大部份嘅人都係928見到催淚彈先出嚟

佢哋個諗法只係唔好打學生唔好用暴力

根本忽視左個根源，政府，黑警本身就係被合理化嘅嘅暴力

當你嘅目標最終都係要靠暴力去達成

咁你用示弱去吸引一班無知嘅人同情你根本係戇撚柒鳩

最終佢哋會掉轉槍屌返你

不服來辯

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

留低個負皮唔出聲即係點

人血鏝頭
左膠見死不救

200萬人上街 5條人命 係支持嘅一早歸曬邊
而家仲唔還手做沙包搏騎場派支持
好野

你係咪follow 左我

要帶動市民慢慢接受勇武

我無follow 你
咩料

成日見到你留言

了解政治既人根本唔需要拉攏佢都會企埋黎我地呢邊

文宣一直做緊既都係拉攏中立人士，就算只係短暫既支持，都好過冇，最好就堅持到選舉，因為呢班會睇少少時事但係又唔係太清楚政治既人，正正係社會既大多數

有冇好方法

我好多post都留言

食夠人血鏝頭未

由得佢地打
打到和理非忍無可忍為止
自我停止膠化

幫我推po

係啦係啦 仲要係靚女幫你

日日睇到同伴打不還手會傳染架屌

同2014一樣

日日顧光環同舊泛民有乜野分別

又話後生仔思想行前d

原來光環會令一個人變軟弱先真

思想枷鎖 連自己都說服唔到自己要自衛

避免跌落「人民打人民」陷阱
目標係政府、政策同警權

如果再成班人企係到 正係拍片食花生 咁我寧願你地唔好再搞咩連儂牆 仲係到話咩兄弟

已經可以還手。只係太多鏡頭。還手前要大聲警告，話進行公民拘捕

如果係觀念錯左，可能真係俾人打死都唔會變

根本連儂牆就係致命失敗點

true
停止連儂牆

左膠到基本求生保護能力都喪失埋

正確

正確做法其實係向柒警學習

不過企得連儂牆嘅人，多數都係會拉住你叫你唔好郁手，啲仆街先敢搞

試下係前線上左gear嘅巴打，一定好有默契打柒佢

經歷決定心態

我無野講

可能係爭取到左膠嘅掌聲同生日歌
去到一個反智嘅地步

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

Be water 為我地爭取左咩人嘅支持？

琴晚講撚咗啦cctvb唔會播，藍絲只會還你抵打

要轉立場嘅之前咁多次一早轉哂

打不還手係on9 行為，咩都爭取唔到

點樣可以令人哋支持你，要先令到佢哋同你有同樣嘅處境

點可以令人不打你，要先令到佢地同你有同樣既處境！

Be water冇話係為左爭取邊個支持喎

只係李小龍嘅一句口號

事實上be water只適用喺有進攻意圖嘅行動上

打完藍絲廢佬，黑警到之前就走，避免拘捕
=be water

圍完警總掉完雞蛋，尾班車前撤退，避免硬撼速龍
=be water

如果你係乞求人地施捨俾你，或者搏同情

就應該企定定俾人打

【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

巴打有見地

俾人打有2個選擇 走同還手
企係度俾人打我冇辦法認同
歡迎任屌

藍絲笑你地on9咋

好快呢個post又俾人話係3毛帶風向架啦
我真係忍撚夠撳住自己人叫冷靜個班人
要撳唔係撳自己人
你要和平冷靜係撳敵對令佢地收手呀撚樣

你決心要做沙包無人阻到你
但唔好隨便宣揚呢種行為
今次有人斷手，第日唔知邊次就攞刀捅你

最大鑊係不斷造神 吹奏呢種行為真男人點點點

五年前嘅教訓
都仲未學精

Fucking agree

遲早真係累死人，乜柒都吹奏又唔諗下後果
成場運動根本唔知幾時先完到，自我保護都未做好，點樣長期抗爭落去

人哋唔還手 就係控訴警權 咁都睇唔出？

精神上控訴？

運動做到攰就完

革命就推翻政府先叫成功

唔好只睇一幅牆 要睇整個戰役
長久戰 要用集體智慧
時攻時守 等對方犯錯
五大訴求雖然未達到 但睇下呢個幾月對方犯左幾多錯？

on9

唔好再嘈
我地無條件撐勇武
同樣道理
都無條件撐和理非

不分化 不指責
大家都係同路人

真係好有說服力呀

下？

咁一個郁手一個阻人阻手你到底撐邊個？

對方犯錯又點？
大曬咖喎，有軍隊

好恐怖，唔知有幾多傻仔會信左

推

係連儂場宣揚防守反擊意識 一步一步嚟
還手唔考慮法律問題就只有社會輿論
連儂牆就要用宣傳為連擊輿論鬆綁

還手要避免法律問題係要打完即走呀

但並唔係宣揚打不還手

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！